［求文宣］輿論戰指南，風起了

連登近兩星期以陰謀論為主。
陰謀論的精粹不是Fact Check，而是細思極恐，令人在潛意識上不再信任政府的一言一行。

行動：
我哋要將陰謀論打印出嚟，貼滿社區。
只要寫明「懷疑」、「質疑」字眼，則不是Fake news。
社區中年/ 長者的思維仍然停留在「網上的言論是流傳，印出來就是真的」，要印出嚟，貼在牆上。

過去的輿論戰：
太子831殺人案。
一連多日有祭祀和破壞太子站，在未有新證據下難有突破，再煲落去只有造謠之嫌，無助大局。

新戰線：
1a）新屋嶺殺人棄屍案
- 九月多單離奇屍體發現案，遠超出平均值。
- 如果警察要將示威者的屍體捏造成自殺 or 屍體發現，有巴打分析過「骨折 = 跳樓」、「性侵 = 浮屍」；我是相信的。

優點：細思極恐，可植入警隊黑暗之形象。而且如果事件屬實，至少為死者討回一點公道。

缺點/ 留意：除非警察棄屍斷正，否則不可能FC，但陰謀論至少可抹黑新屋嶺及警察，足矣。

1b) 新屋嶺酷刑案
- 「骨折」一概念如果用圖片示意，是很有感染力的。斷手指又係骨折，斷手臂又係骨折，唔出圖，正常人唔會知有幾嚴重。
- 事情屬實，只差文宣。

2）撤查警隊有大量中國武警滲入，變相跨境執法。

直接證據：
- 新聞片段裡防暴警察言談中出現普通話。
- 照片中有防警衣服上有「中國警察」的字眼。

間接證據：
- 警方由始至終拒拒絕出示委任證。（因為他們當中有人根本沒有香港警察的委任證。）
- 自從解放軍換更後，警力似乎得到很大的補給，源源不絕。

優點：外國傳媒會以此認定「一國兩制」已名存實亡。重新將「委任證問題」與「警察濫權，投訴無門」帶入Agenda。

缺點：沒有。

隨著美國復會，來自國際的幫忙會愈來愈多；但對內，我們卻愈來愈失焦。由對抗政府，變成對抗警察，再演變成對抗港鐵 --- 並不是每個香港人都能明白箇中的原由和理性，我絕對支持任何對抗行動，但我們要注意輿論戰，不要被寵慣了，沒有支持是必然而永久的。

最後，謝謝香港人。有好多人已經犧牲咗，累嘅時候想想那些在羈押嘅人、被毒打嘅手足、已經唔喺人世嘅手足。我哋要嬴。加油。

推10

提撚晒水
大家識做啦
搞親共商家嘅威力會比圍狗屋大好多倍

因為我哋係用行動方式直接懲罰啲出賣香港人長遠利益嘅機構
要佢哋知道我哋香港人唔係好蝦！😡

推9

推8

推7

推6

推5

幫推

推4

推3

推2

推1

五大訴求，缺一不可
913獅子山之路 914天水圍 915民陣大遊行

推

以後全部人同我推文個時加埋新屋嶺！
唔可以俾呢件事spin走！！

例如:
721
811
831
新屋嶺

推！

同意呀 要多啲呀😭😭
但手足有冇果啲新聞link/提供字眼，我可幫手整

一人一文宣
重建連儂牆
寫大字報舉牌

612 721 811 831 新屋嶺
五大訴求，缺一不可
913獅子山之路 914天水圍 915民陣大遊行

Tui

推 陰謀論戰術唔錯 雖然fc唔到 但製造到不信任同話題性